香港同志遊行仍等待警方發出「不反對通知書」

Hong Kong Pride Parade 香港同志遊行
1 小時 ·

【#hkp2019】2019年11月12日 大會通告

香港同志遊行2019仍等待警方發出「不反對通知書」，按法定情況，最遲有可能會於14號下午才收到。

本籌委會相信，市民應享有和平表達訴求的權利，我們亦十分珍視同志爭取平權的發聲權利。故此，本籌委會仍繼續爭取在11月16日舉辦公眾活動，同時也繼續做好所有事前的準備工作。我們收到最新情況後，將第一時間對外發放。

各位希望參與11月16日香港同志遊行的朋友們，請留意本籌委會公佈的消息。

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

反極權 撐同志

撐自己人